蒼井空個bb係咪會叫「平和」？

又可以Cap多筆